bid ask 圖點睇？

例如呢幅圖，點樣可以睇到個趨勢？

求大神教路

407.310 有支持

407.700 有壓力

睇唔到，完

根本睇唔到趨勢，一d較liquid既股每秒有人落單，bid ask條隊都變緊。